其實英超水平真係比其他五大聯賽低

睇歐聯成績好明顯
英超一哥鏝城唔夠法甲小強里昂打
歐聯亞軍兼準冠軍利物浦比低層次聯賽二奶王拿玻里食住
史上最欠運17/18英超亞軍曼聯主場比2隊西甲中遊西維爾、華倫西亞屌打
最有活力既熱刺都比意甲熱刺-國際米蘭恰
對巴塞蛆記果堆班霸唔洗提啦
仲衰過早幾年

懶有分析但係我有覺得你喺度借啲意打飛機

無計
今季最有實力果2隊去左踢歐霸

堂堂歐聯亞軍wo

XXXXXX XXXXXXXXXXXXXXXXX

真係有分析

比另外2隊垃圾霸住個歐聯位

唔好咁癡線啦

但實力平均好睇，反而曼城D波唔想睇

歐聯亞軍兼準冠軍